<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<blogs>
 <blog id="0">
  <title>
   The Legend of Heroes: Trails of Cold Steel 3: Обзор
  </title>
  <brief>
   Недавно случился праздник на улице тех любителей японских ролевых игр, которые по какой-то странной иронии либо не имеют приставки, либо предпочитают …
  </brief>
  <date>
   08.04.2020
  </date>
  <views>
   27K
  </views>
  <comments>
   80
  </comments>
 </blog>
 <blog id="1">
  <title>
   Half-Life: Alyx: Обзор
  </title>
  <brief>
   Примечание: уже после написания текста выяснилось, что впечатления от игры у Александра Вилисова и Дмитрия Бурдукова оказались чуть прохладнее моих. И…
  </brief>
  <date>
   31.03.2020
  </date>
  <views>
   15K
  </views>
  <comments>
   70
  </comments>
 </blog>
 <blog id="2">
  <title>
   Persona 5 Royal: Обзор
  </title>
  <brief>
   Оригинальная Persona 5 вышла три года назад и по-прежнему считается одной из лучших игр на PlayStation 4. Красивая, стильная, увлекательная, масштабна…
  </brief>
  <date>
   26.03.2020
  </date>
  <views>
   14K
  </views>
  <comments>
   41
  </comments>
 </blog>
 <blog id="3">
  <title>
   Animal Crossing: New Horizons: Обзор
  </title>
  <brief>
   Релиз Animal Crossing: New Horizons, кажется, состоится в наиболее подходящий момент. Многие страны и города пытаются защититься от коронавируса, закр…
  </brief>
  <date>
   16.03.2020
  </date>
  <views>
   21K
  </views>
  <comments>
   51
  </comments>
 </blog>
 <blog id="4">
  <title>
   Lair of the Clockwork God: Обзор
  </title>
  <brief>
   Больше десяти лет Бен Уорд (Ben Ward) и Дэн Маршалл (Dan Marshall) не возвращались к приключениям цифровых версий самих себя. Хотя пресса и игроки оче…
  </brief>
  <date>
   01.03.2020
  </date>
  <views>
   8424
  </views>
  <comments>
   6
  </comments>
 </blog>
 <blog id="5">
  <title>
   Bloodroots: Обзор
  </title>
  <brief>
   Новую Hotline Miami мы уже не дождёмся, поэтому фанаты серии видят в любом кровавом экшене с видом сверху достойного духовного наследника нашумевшего …
  </brief>
  <date>
   27.02.2020
  </date>
  <views>
   12K
  </views>
  <comments>
   9
  </comments>
 </blog>
 <blog id="6">
  <title>
   Axiom Verge: Обзор
  </title>
  <brief>
   Недавнее шоу Indie World, проводимое время от времени Nintendo, завершилось анонсом Axiom Verge 2. Первую часть серии постоянно заносят в списки лучши…
  </brief>
  <date>
   07.01.2020
  </date>
  <views>
   21K
  </views>
  <comments>
   27
  </comments>
 </blog>
 <blog id="7">
  <title>
   Virgo Versus The Zodiac: Обзор
  </title>
  <brief>
   Многие помнят и любят культовые RPG Undertale и Earthbound. И вот теперь в этот ряд (ну, или где-то очень рядом) можно поставить и Virgo Versus The Zo…
  </brief>
  <date>
   24.12.2019
  </date>
  <views>
   22K
  </views>
  <comments>
   17
  </comments>
 </blog>
 <blog id="8">
  <title>
   Bug Fables: The Everlasting Sapling: Обзор
  </title>
  <brief>
   Как известно, изначально все ролевые игры были бумажными. Видимо, в том числе поэтому разработчики периодически делают и видеоигровые RPG, стилизованн…
  </brief>
  <date>
   09.12.2019
  </date>
  <views>
   12K
  </views>
  <comments>
   11
  </comments>
 </blog>
 <blog id="9">
  <title>
   The Touryst: Обзор
  </title>
  <brief>
   Трейлер The Touryst был одним из самых ярких эпизодов августовской демонстрации инди-игр для Nintendo Switch. Необычный стиль, заставляющий вспомнить …
  </brief>
  <date>
   27.11.2019
  </date>
  <views>
   12K
  </views>
  <comments>
   5
  </comments>
 </blog>
 <blog id="10">
  <title>
   Disco Elysium: Обзор
  </title>
  <brief>
   Признаюсь честно — я начал играть в Disco Elysium с дикого похмелья. В голове и в комнате бардак, вокруг разбросанная одежда и пустые бутылки, давит д…
  </brief>
  <date>
   28.10.2019
  </date>
  <views>
   51K
  </views>
  <comments>
   57
  </comments>
 </blog>
 <blog id="11">
  <title>
   The Outer Worlds: Обзор
  </title>
  <brief>
   Все мы прекрасно знаем, что у Obsidian Entertainment сложилась репутация гениальных лентяев, которые практически ни одну игру не могут выпустить в нор…
  </brief>
  <date>
   25.10.2019
  </date>
  <views>
   64K
  </views>
  <comments>
   249
  </comments>
 </blog>
 <blog id="12">
  <title>
   Yooka-Laylee and the Impossible Lair: Обзор
  </title>
  <brief>
   Коллектив Playtonic Games почти полностью состоит из бывших сотрудников студии Rare, которая когда-то один за другим выпускала хиты, ставшие классикой…
  </brief>
  <date>
   06.10.2019
  </date>
  <views>
   12K
  </views>
  <comments>
   7
  </comments>
 </blog>
 <blog id="13">
  <title>
   Dragon Quest XI S: Echoes of an Elusive Age - Definitive Edition: Обзор
  </title>
  <brief>
   Dragon Quest XI была первой игрой, анонсированной четыре с лишним года назад для консоли Nintendo NX, о которой мы на тот момент вообще ничего не знал…
  </brief>
  <date>
   30.09.2019
  </date>
  <views>
   17K
  </views>
  <comments>
   29
  </comments>
 </blog>
 <blog id="14">
  <title>
   Stygian: Reign of the Old Ones: Обзор
  </title>
  <brief>
   Для людей, лишь понаслышке знакомых с мифами Ктулху, словосочетание «RPG по Лавкрафту» ассоциируется в основном с драками против Древних, их приспешни…
  </brief>
  <date>
   30.09.2019
  </date>
  <views>
   29K
  </views>
  <comments>
   51
  </comments>
 </blog>
 <blog id="15">
  <title>
   AI: The Somnium Files: Обзор
  </title>
  <brief>
   Игроки, знакомые с серией Zero Escape, в курсе, насколько талантлив сценарист Котаро Отикоси (Kotaro Uchikoshi). Создатель восхитительной 999 и чудесн…
  </brief>
  <date>
   18.09.2019
  </date>
  <views>
   34K
  </views>
  <comments>
   17
  </comments>
 </blog>
 <blog id="16">
  <title>
   Children of Morta: Обзор
  </title>
  <brief>
   У Children of Morta есть все признаки типичного современного «рогалика»: процедурная генерация, необходимость зачищать катакомбы от разной нечисти, а …
  </brief>
  <date>
   12.09.2019
  </date>
  <views>
   36K
  </views>
  <comments>
   9
  </comments>
 </blog>
 <blog id="17">
  <title>
   River City Girls: Обзор
  </title>
  <brief>
   Жанр beat ’em up, который долгое время был жутко популярен на игровых автоматах, на консолях и компьютерах прижился с трудом. За последние годы самыми…
  </brief>
  <date>
   07.09.2019
  </date>
  <views>
   19K
  </views>
  <comments>
   30
  </comments>
 </blog>
 <blog id="18">
  <title>
   Telling Lies: Обзор
  </title>
  <brief>
   Много лет проработав в Climax Studios и приложив руку к двум частям Silent Hill, сценарист и дизайнер Сэм Барлоу (Sam Barlow) решил в 2014 году отправ…
  </brief>
  <date>
   27.08.2019
  </date>
  <views>
   22K
  </views>
  <comments>
   20
  </comments>
 </blog>
 <blog id="19">
  <title>
   A Short Hike: Обзор
  </title>
  <brief>
   Я люблю разгребать залежи инди в Steam, но об этой игре даже я, признаться честно, ничего не слышал. Но потом со мной связался один из читателей и пор…
  </brief>
  <date>
   21.08.2019
  </date>
  <views>
   24K
  </views>
  <comments>
   36
  </comments>
 </blog>
</blogs>